林鄭又準備出嚟廢噏

開定直播啦喂

點解條柒婆仲唔帶罩

講撚完等於無講